曾被魔警180度扭手腕 心理創傷至今未能得治

朱憶述他沒有反抗，卻仍被警察無理壓頸和180度扭轉右手手腕，他指當時足足有30多個小時右手感到麻痺，一度連拿筆或用電腦也不敢，因擔心手腕會永久損傷。直至一年後的今日右手雖然看似無後遺症，「但仍有啲心理影響，嗰個心理影響係會源自於⋯⋯執法者對你無緣無故，你完全理解唔到嘅仇恨」。事發半年後，手傷雖癒，心理創傷卻久久未能得治，憂慮也難息止。因朱當天曾雖以「踢保」應對，但警方會否再次拘人檢控，卻屬未知數。

仲好意思問我哋係咪真係咁憎你哋？

扭手腕真係

今日有手足
因為喺同一日踢咗隻狗一下
嚟緊就要面對為期4年嘅監禁

而呢隻濫權黑警
無理使用暴力後不但唔需要受罰
仲會有得升職加人工

未撚再同我講香港有法治

Berlin Cheng

手足
不自由 毋寧死
香港人 報仇
今生只嫁前線巴
我好撚鐘意香港
手足不是condom

我要食多d黃店幫手足
儲錢移民抗爭

黑警會比天收
好嬲

鄭柏林

童星警魔鄭柏霖

狗就狗啦

點解鄭柏霖對他人身體造成永久傷害，可以消遙法外?

痴撚線

係咪嗰隻小柏林

鄭柏林呀 屌 一世都記得

憎大約十世左右

推

邊個？

好嬲